其實karius 第一球應該係FIFA 贊助

得FIFA 啲bugs 先會出現既情況原來係像真度極高
Winning 又輸

成日短傳開波既後果